2019金球獎 花落誰家討論區

以目前賠率睇 根本得兩個爭
vvd 球隊 1冠
歐聯冠軍 歐國聯亞軍 英超亞軍
個人 英超最佳 無俾對手過？

美斯 球隊 1冠
西甲冠軍 國王盃亞軍 美洲盃季軍 歐聯4強
個人 西甲歐洲金靴 西甲助攻 歐聯射手

有咩其他請補充

照咁睇 大家都1冠 個人黎講以金球獎以往係美斯佔優 不過始終有d盲反同朗迷話marketing雙驕 好大可能俾vvd 美朗5:5打和
希望大家理性討論

Vvd of course

正路應該vvd
第2美斯
第3 沙拿
第4 牙朗

祖高美斯

美欺紅牌會唔會扣分

我知美斯一定無可能

加分添
此終係黑哨,d記者票應該仲嬲過佢

花唔打美斯盃就100%
打完柒成咁,25%到而家

0%

美斯今年柒成咁都仲俾佢就真係此獎已完

文尼贏埋非洲盃又多個人

艾利臣
歐聯, 美洲國家盃 冠軍
聯賽, 歐聯, 美洲國家盃 金手套

沙拿？

應該有三甲

B.SILVA
4冠
曼城最佳球員
國家隊最佳球員

最大機一定係美斯vvd
跟住ab同文尼如果拎到力架杯同美洲杯都有少少機
牙朗今年就真係難d
係睇利個班會唔會𠝹票𠝹到比美斯拎

牙朗拎佢自己都面紅啦 係得d朗迷會厚面皮j 上屆拎唔到又屌哂鬼

咁上屆又真係應該要佢拎wo

摩迪都冇面孔,怕咩

輕輕一推

美斯拎？好似封哂盤？

C朗邊可能面紅
佢深信自己勁過球王美斯架